{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046964",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70644&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평벨로시퍼스티지독채형파티풀빌라"
    },
    "text": "2022年5月に新築された宿は客室内にカラオケ機械、ウォッシュレット、コーウェイ浄水器、スタイラー、高級ウェーバーグリルなどが備えられています。 さらに、ワインバーやホールダムテーブルのあるパーティールームやキッズルームもあります。 客室は消毒が徹底され、ホテル式寝具類が提供されます。 リバービューを鑑賞できる客室もあり、3階には個別ルーフトップテラスもあります。 宿の位置は蚕室駅から車で40分の距離にあり、周辺にはプチフランス、虎鳴湖、南怡島加平船着き場などの観光地があります。 入室時間は午後5時で、退室時間は11時です。 Wi-Fiが無料で提供され、1部屋につき駐車可能なスペースが4台ずつあります。 また、チョウンマートやCCマートで2万ウォン以上お買い上げの場合、スーパーピックアップサービスも提供されます。 客室別に個別プールもあり、お湯とぬるま湯で運営しております。 ペンション内にはエアポンプ(エアコンプレッサー)管理室も用意されています。 カラオケは有料でご利用いただけます。パーティー客室にはワインバーとホールダムテーブルが備えられています。 キッズ客室にはキッズジャングルジムが備えられています。 ペンションでは当日予約と利用も可能であり、退室時間は午前11時までです。 客室内では最大人数超過、肉類、天ぷら類、魚類調理、ペット出入り、保護者のいない未成年者の宿泊、火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズンには料金の変動があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって異なり、その他の情報はペンションの事情により変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の位置はどこですか？",
            "answer": "宿の位置は蚕室駅から車で40分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはプチフランス、虎鳴湖、南怡島加平船着き場などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時で、退室時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、1部屋につき駐車可能なスペースが4台ずつあります。"
        },
        {
            "question": "スーパーピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "はい、チョウンマートやCCマートで2万ウォン以上お買い上げの場合、スーパーピックアップサービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されていることはありますか？",
            "answer": "はい、客室内では最大人数超過、肉類、天ぷら類、魚類の調理、ペットの出入り、保護者のいない未成年者の宿泊、火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンの料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "プールは常時運営されていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 363
    }
}